爛玻璃真係好鬼煩

之前有次打風吹欄玻璃，諗住好簡單有得替換，但原來細玻璃就易，大就好麻煩，因為要就尺寸，厚度，唔係到到有。

師傅話特別係啲落地玻璃，唔係 standard size，有少少彎曲個啲就更麻煩，要訂先得，所以之前舊年打風爛左嘅玻璃，好多要等幾個月先換到新。

爆𨋢會阻到傷殘人士 唔建議 但爆咗就算

嗰次十號風爆玻璃好多都等咗幾個禮拜至幾個月先搞返掂

屌你老味乜鳩都諗諗諗 唔撚好革命啦
影響殘疾人士